呢個世界係唔係真係殺人放火金腰帶，修橋補路冇屍骸?

如題

係

弱肉強食
階級高低之分

請參考玄牛

唔係

香港仲唔足夠去證明？

係神佛嘅東西係比弱者講
因果從來冇